想學棍波van 搵師傅定學院好？

新手一名 之前無學過車
搵師傅好定學院學好？
邊個會易d pass到？

有無好介紹？

學院一定報駕院，唔好搵李賤

自己搵師傅我之前上網搵到個幾好，睇運

成功率高啲一定係駕院，不過貴d

駕院啦屌你老母
利申棍van街師傅衰左 未補考

做乜屌我老母咁激動

我都衰左 係衰自己on9
等過幾日搶快期